薯片叔叔就係唔識靜靜地贏先會輸

中共唔怕你咩
就係怕你特首太高民望
怕你有認受性,第時名正言順反佢枱
變港版李登輝
結果燈死左自己

如果薯片叔叔贏左
今日好大可能已經襯武肺擁兵自重
帶領香港獨立
只能講中共就係睇得好遠睇得好透

傻啦 如果佢做到
咪又係林鄭咁樣